抗爭者歌曲《願榮光歸香港》新版歌詞 招人唱&管樂/軍樂隊!

唱左 入黎留音檔link俾我 thanks
(離少少咪唱 唔洗加太多個人風格 因為要重疊D聲)

合唱團/軍樂團/MIXING / 想幫手既人都入去留tg id聯絡
感謝各位

anthem. Rousing, reverential, sometimes even revolutionary, an anthem is a song that represents the ideals of a group of people

music & lyrics by: t dgx yhl
arrangement: t bp clk

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 獲勝利 (時代革命)
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

簡要:
A1 土地上既人流淚 憤怒 為公義 拒絕再沉默
A2 熟悉既恐懼 但大家選擇再不退縮 為左自由光輝既家
B 縱使黑暗既時刻會降臨 但香港人有既係勇氣同智慧 會撐得過
A3 光復香港 時代革命 民主自由永不朽

榮光: 榮譽;光彩

唐 李白 《大獵賦》：“方將延榮光於后昆，軼玄風於邃古。” 王琦 注：“榮，榮名也。光，光華也。” 魯迅 《熱風·隨感錄三十八》：“他們的國粹，既然這樣有榮光，他們自然也有榮光了！”

戰鬥版歌詞:
A1
同處 這土地 共盼望
圍困 在鐵幕 內憤恨
明珠 拒下沉 吶喊聲 響震
拒絕 暴君的昏暗

A2
何以 眾兄弟 及愛人
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
這是 良知 的 呼喊

B
讓那些 墮落 靈魂 徹悟
權利已 被佔據 剝奪 廿 世 紀
悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 獲勝利 (時代革命)
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

錄唱要冇音樂 剩人聲

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推

finalized！

記得錄唱俾我唔洗加音樂

編曲既隊友仲努力緊 所以用住呢個版既音樂先

已經做到咁 好撚勁

呢兩日都無限loop 呢首歌 好感動

呢幾日已經係個腦loop緊

未聽過, 照推

學晒所有歌詞

錄完upload咗，大家加油！
等合唱版出世

繼續幫你推

捍 打錯左做悍

有d死氣沉沉
跟國民黨國歌一樣
可唔可以節拍快d

唔排除會加快少少 聽埋大家唱先

因為俄佬果首80bpm. 呢首已84
快得濟會減莊嚴感

push

俄佬呢首 再慢少少但唔會沉

就係要莊嚴感

你地想將佢變咩歌都得

同行兒女 為正義 時代革命 （獲勝利）
語序咁樣好d
1聲部時代革命
2聲部係「命」入 獲勝利

都諗緊

國民黨國旗歌
輕快雄壯

um 速度幾乎一樣 tw呢首仲慢少少
佢輕快感係黎自唱d音好短速 唔係首歌速度快

大家幫錄音 d短音要唱短d先有節奏感

好似獲勝利好啲 因為去到A3已經係講緊贏咗之後香港重光嘅畫面

推爆佢

選擇困難

可以join軍管樂團

唱太拖會冇左節奏感 唔記得係上面講

總於有歌

字義上「為正義時代革命」make sense 啲喎
「為正義獲勝利」冇咁直接

幫推一波
今晚錄

好撚正

要入勝利先就要 讓正義

我想重開post提d人唱得有節奏d.

聽到好激動，推爆佢！

幫推新post. 加返句提d人點唱

推
自己口upup唱到最尾忍唔住喊咗

herehere

通用版B係咪捍自由呀 唔係悍？ 因為係捍衛？

btw有冇簡譜可以跟？有啲字唔係好知應該係咩音
例如「建自由 光輝 香港 」個「港」字

係 打錯字

推，好有國歌feel

好想快啲聽到真樂隊演奏、真人唱

留名

利申, 打軍鼓

新post lm

今晚錄！！！！

agger

現場唱

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

利申音樂人吹Trumpet, 之後要錄要幫手可以搵我

推到帶人聲版一齊唱

亂彈
認到邊部琴嘅巴絲勿相認

陣間send個flac去你個Google form

小弟唔識樂器，但手足好波！黎個version好神聖好莊嚴，順便FF 升香港國旗個事p真係喊左出btw推新post

吹埋風笛
然後我地係到用遮嚟General Salute, Present arms!!!!!!!!!!!

二十世紀個道好似有小小乖怪 但係作得好好通用版 加油

唔知點解覺得戰鬥版都係唔夠激昂，冇嗰種戰場上嘅感覺
BTW 辛苦晒!!!

痴線架
第一次聽 喊左
啲歌詞好好呀

光復香港! 時代革命!

推另一個POST

推另一個POST
推另一個POST
推另一個POST
推另一個POST
推另一個POST
推另一個POST
推另一個POST
推另一個POST
推另一個POST

PUSH

我覺得好好
有人唱聽多幾次睇歌詞就實跟到

好似冇人乜理
不過推

好好聽，，，尊敬

G持
不過感覺上有小小詞可以再好D

建議係大合唱 唔係一個人唱
要有氣勢

真屬於香港人的國歌

張學友嘅《壯志驕陽》

擁有極高改歌潛質架！

救命聽一次喊一次
希望有一日出黎抗爭大家可以一齊唱
不過要搵手足錄好先跟住就瘋狂宣傳！

想問下最後一個字係咪唔岩音?
香槓?

國歌

何以 眾兄弟 及愛人
何以 為信念 從沒退後

意思上應為一句，但出現左兩次「何以」
會否用 「鄰里」/「環顧」取代？

好聽

幫你再推